點解香港人咁易俾人fake到 填海係唔會增加香港國境

香港唔係澳門
香港一直有水警 自古以來係有水域
填海填o係自己水域 係唔會增加香港國境

有邊個係因為諗住會增加香港國境先支持填海?

好高階思維

智障

5毛分散注意力姐

徒手填出公海

記得有張圖係填滿哂香港國境

樓上張圖好撚好笑

呢張？

見到另一張 唔知係咪呢張？

關國境咩事？

將香港緩衝區消滅黎換取所謂居住空間